新加坡規定民眾出外強制戴口罩 只能在運動時脫下

新加坡國家發展部部長黃循財14日宣布，為了防止新冠肺炎傳播，即起民眾出門強制戴口罩，只有兩歲以下幼童不必戴，新規定即刻生效，初犯者不予勸導，立刻罰300新幣（約台幣6400元）。

外出民眾只能在運動時拿下口罩，如慢跑或跑步時，但運動完畢後須立刻戴上。

monkey國

monkey: 你比我唞下得唔得

🐵🐵🐵

同歐洲一樣 全民忽然做運動

The paradox about the curfew. You are not allowed to go out without listed reasons, but you still can go out exercising. I mean, you can’t really say going for a walk is not exercising...

Catch-22

我都係copy返早幾日係facebook講嘅野

Monkeyland

Monkeypore

其實跑步嘅時候都可以戴口罩㗎

坡狗之前唔係好撚串架咩

戴緊跑

又話唔洗戴口罩

一早咁做咪好囉

monkey see monkey run

Monkey see monkey err

新加坡總理李顯龍：沒生病不必戴口罩

Monkey state

一出街就跑步
行商場變跑商場
唔使坐車翻工, 跑翻公司

補返條link 先

香港勁多跑步都冇戴口罩